點解男仔單獨約女仔出街=想溝人？

唔可以有純友誼架咩
定係諗到所有男仔都係狗公

lm

邊個覺得你係先？
我通常同得男仔單獨去食飯係得中學同學，hehe同埋大學keep住fd既男仔
如果啱啱識人無耐就約人食，容易啲比人誤會既

真係唔會有純友誼喎
條女除哂衫係床上面 你咪又係照上

出去食飯可以諗到上埋床

我有純友誼

On9

相反咁諗
唔熟但係都受你約食飯
係咪比曬機會你上

痴撚線食餐飯睇套戲就諗埋啲咩

正常社交 太多ff

好老實講，單獨出街就預左扑野

除非條女真係好豬

你個名

如果條女唔鍾意,咁當然唔會去啦
但我諗唔明呢個邏輯姐

食飯都可以聯想都扑野

有咩意見呀廢鋒

你會唔會想你條女同佢口中既男性朋友單獨去旅行 出街果D?

男性朋友=難聽過粗口

我「上」既意思係追,,,
係你聯想到扑野咋咸濕仔

食餐飯有咩問題？
你對另一半冇信心
咁你都對自己有信心啦

真

好睇你邊到識 如果係網上 傾左冇耐就出去 咁唔係溝係咩

咪就係